C朗又對弱隊刷數據

歐聯16強果2場又唔見佢入波

Hat trick

半場已經 hat trick
好激

牙朗係咪第一次係意甲聯賽戴帽🤔

雞姦朗走甩紅牌

第2次

如果對波圖個場派路有出佢就好了

早晨！請振作，希望在明天！

你確定對弱旅擦到數據?

賓尼雲圖

賓尼雲圖好明顯係強隊